中國外交部：中央堅定挺林鄭 斥外媒報道失實

英國《金融時報》(Financial Times)引述消息人士報道，特首林鄭月娥在最近數星期本港發生多次大型示威期間，曾不止一次向中央政府提出請辭，但被北京拒絕，並要求她留任以處理善後工作。

外交部駐港公署發言人針對個別西方媒體捕風捉影、散布不實消息，表示強烈不滿和堅決反對，並提出嚴正交涉。

公署表示，中央政府堅定支持林鄭月娥行政長官和特區政府依法施政，維護國家主權、安全和發展利益，維護香港長期繁榮穩定。

公署強烈敦促有關媒體秉持新聞職業操守，停止散布子虛烏有的假消息，以負責任的態度客觀、公正、平衡地進行報道。

此外，外交部發言人耿爽回應指出，沒聽到相關情況，強調中央政府堅定支持特區政府及林鄭月娥依法施政。

覆得咁快仲唔係身有屎

即係方向正確
可以繼續

FT 一係認fake news, 一係擠牙膏

自己簡

香港真係有能力玩到支那口交部日日發癲，貿易戰都無咁癲

係囉，成個香港得tvb報事實呀嘛
夠膽就po條直播片上大陸啦，等d人自己分乜野係真相

強烈不滿
堅決反對
嚴正交涉

好撚悶呀

即係已經比人架空

捕風捉影即係人地收到風啦

林鄭月娥曾不止一次向中央政府提出請辭，但被北京拒絕
中國外交部：中央堅定挺林鄭

人地有無講錯呀，你自己都認頂住林鄭唔比佢走啦

敵人反對的

中國壞消息盡出，開始轉移視線，見無野屌，自己放風再屌返西媒😂😂😂

而家都冇人肯上馬...
點會畀佢走得咁易

賣港鵝如果真係要辭職, 只有國務院知, 而我信得過國務院唔會走漏消息, 咁究竟邊個洩密, 除左賣港鵝自己, 我諗唔到第二個

咁賣港鵝點解要咁做, 因為想迫中央再出聲明支持佢, 令佢有籌碼可以同差佬談判, 只要佢在位一日就包庇差佬

但佢自身難保, 佢過唔過到 10.1 國慶都難講, 如果換特首, 成立獨立調查委員會增加民望, 呢個應該係規定動作, 無得走一定做

所謂唔出賣其實就係賣到你盡, 諗清楚前因後果, 同埋換特首時, 遲來的清算, 就知而家應該點做。

十一應該過到
下年立會選舉就未必

大陸挺林鄭咪唔畀佢辭職囉

邊度有矛盾?

日日都三幅被

咁堅決支持即係唔想佢走啦，收到收到